[Switch] Splatoon2 [16] 第一頁Q&A 睇咗先問

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝
官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

開Post用文件

夜巴thx

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

仆街N年都無中1001 仲要第一野開錯吹水台

舉手之勞

買裝有埋技咁好?

Miss咗 想問金毛巴會唔會再開場

btw.. 有無TG group?
加埋我plz

TG: vcl999

又開谷 屌奶星
每個game post一有開谷撚就搞撚衰哂個post

夜ｄ 打緊

呢個真

我問有無姐
無既咪唔洗理

無睇一日post
依家除左vans之外仲有咩正裝？

好 我爬文加你先

加咗 N字頭

終於洗到第一件 abbb

師兄用碎片洗既？

我重未有

咪係，咪撚開谷啦

留名

灰

俾人壓住打
仲要一次技都開唔到

1v7

早晨

有神裝出現上黎９UP下
要既自己快手買

另外今晚求裝備
有依件裝既麻煩講聲我知

主技係sp罰減少就可以

買買買

想問幅相果間鋪係邊到

但對鞋好樣衰

廣場右上

同埋唔係舖黎
用黎拎訂左（注文）嘅裝

xboxone contana留名噴墨系統啟動。

MBT咁樣

師兄 想問加物體傷害對鞋有咩用
見到只得花灑雷達呢d物體 定係搶魚炮有用??

有冇巴打有靚頭

唔岩我口味

兩老去完旅行的手信

零食黎？
仲有冇咩其他特別野

唔記得有冇買，今晚放工睇睇有冇

點樣先有得睇死數？

app先有

請問有冇咩網有得睇武器幾確?

APP係未冇嚟緊三文魚個schedule?
大家邊度睇架其實?

依對買唔買得過 有爬過文 屌得細力d plz

目前玩雙槍中

有了

主技同副技一樣 而且三星唔洗開窿
點解買唔過

留個名先

雖然sub defense 好似無咩用途

屌 呢d問題都有人問得出 你究竟喺game入面試過晒d制未,若然你試過你都話搵唔到,咁你不如棄驚啦

Splatoon2 純約戰區，

Splatoon2 香港 (純約戰，討論回連登)

我睇咗Q&A問都屌......
再者
我係問個APP有無...我起街想知道 但機未必起手

apps只有當日既時間，唔會顯示用咩武，最好係game入面睇，會有埋用乜比你知！

係game入面X制有得睇

唔該哂巴打

嚟緊3文魚又格靈又狙
等睇「今次d武好難用」

格靈又狙
反而OK 因為遠距有兩支可以互補空缺
狙做到嘅格靈都可以做到

實用性其實算高

除左對鞋真係好樣衰之外

呢個只係人理關口

係街最憎見到呢款鞋

我當佢係涼鞋

樣衰咩

好樣衰

有用， 防銀噴招大。 同埋都幾多人用炸彈

側 爆，食左好多下(三四下左右)
當然我裝一大三細
效果顯著

聯署要求場場魚跑都係四銀噴

對涼鞋真係潮得滯
照訂

過不到心理關口

個效果有咩用...
咩叫爆風武器？？

等人升齊再注文

炸彈....

唔係中正就扣小d
應該所有爆風有效

我都覺得靚

白色涼鞋俾女着冇咩問題

涼鞋（X
羅馬鞋（O

唔著襪就好睇

我都覺得好
不好呢d唔常用既武一定有人唔識用

防爆唔止防副武
仲有jet果枝炮同飛彈都防到

羅馬鞋仲衰過涼鞋

有無巴打試過入唔到game?

彈句 : the software was closed because an error occurred

魚跑開波
不過呢枝格靈儲氣快,都好好用

我薩爾達試過 吹下張卡入過就得

有無巴打買左cforce黎玩？

試過了 有時得，有時唔得

買左二代

咁可能唔止有塵

自細涼鞋比我一種佬味感覺
女仔著好怪，而羅馬鞋就凸顯到女性美
不過對腳靚著咩都好睇
利申：非腳膠

搵布抹下

羅馬鞋好戰鬥民族FEEL 著落港女度會戰鬥力增加

新手留名

明明啲羅馬鞋投票post一定會有大量負皮
你地口味奇怪

我再試下，隻splatoon 2 有時入到，有時又唔得

把遮好難用
都係用返銀噴同新果枝大頭噴槍好過

某啲場幾好用

呢度好歡迎新手架 但記得睇咗Q&A先好問喎

特別係有好心嘅巴打寫嘅魚跑圖文攻略

有冇食評?

點參加Splatfest??

等佢開波

可唔可以唔用體感？

第一頁有講...

唔用仲衰

用左體感會返唔到轉頭

想像唔到用菇點樣先可以瞄得準

條線略短
如果本身個stand下面冇窿兜去後面既話，擺前面會好核教同條線會有d扭轉
微熱
略貴
有時吉落機要抽插幾次先認到
總括輕細過本身個stand已經完勝

正 跟機買隻先

拎機去FD打都方便D (雖然隻牛一樣咁大隻 真係無解)

有冇人有件忍者遊速衫借黎注？

有槍game底其實唔會太差
唔用都ok

就係打開機習慣左用菇 而家就算開左體感隻手都唔識郁 整係望上望下會郁

利申 槍game廢j 我係兜口兜面都射唔中人個隻
用sniper反應又慢到pk 走一走位就fake臭我

但係呢隻game表現出奇地好

又話爬左 今朝我先講完

利申防屌術

三文溫如果可以用自己裝備同武器 但難度倍增就好了

想問一下個d衫鞋既副技有咩方法令佢一樣？ 抽黎抽去都唔岩心水 洗左變碎片又要儲好耐... 有冇咩技巧架

牌子
劵
運氣

唔該師兄

三文魚油碌應該點玩

咁樣就會見到三文溫十場有十場都有人用銀噴

Yes!

三文瘟比人雷好嬲啊，wave1開波跳海另一個開大救佢
屌！！！

三文魚 wave 1全滅真係好燥

銀噴 三文魚場唔錯架
但如果4個都係銀噴 係未打唔到垃圾筒

好想試

一定打唔到 飛得咁高

如果三文魚有Hero mode啲boss打就

屌佢老母班白痴日本仔連開箱嗰版都唔識打，要我揸住支火神開，淨係識開完幫我執，部吸麈機黎又唔識趕走佢，wave 1全滅，攪到我降到150有冇巴今晚九點倒打魚？有既留code今晚add你！

碌地下 清細怪無敵
打boss就幫隊友開路/跳斬

我撞個啲日本仔執都唔執

感覺上tv mode fps 好似低d

你話開水龍頭唔識唔怪你吖（我都唔係好識）但係你企我側邊睇完我打都係唔打就真係要屌啦都唔望過wave 3全滅都冇所謂咧，至在喺wave3唔扣分都咁難我只係想搵個正常d既隊友都咁難！

停左係160唔上唔落

超On9
上次我用枝sniper, 打到手軟班日本仔都on99唔識執蛋， 成場得果2粒

TV mode 60fps

再買一定買第三代

執到金蛋唔係會加自己個評分架咩

仲要夠膽死入到場得返我一個 三個斷哂

有人零咗嘢喎

總之你wave1同2都過唔到就扣硬，死都要死打到去wave3就唔扣！

睇整體，所以唔好掛住自私執蛋

巴打今晚打唔打？打既留code add你

我寧願佢地剩係識執

試過有次殺左隻boss 即刻運左粒
返到黎仲有兩粒係度

如果粒強遠嘅 我會等到有巴打接力先運番走 起果度ESCORT

唔係好識打空降箱果wave
有冇巴打可以教路

巴打淘定舖頭買？

Q&A有攻略

有創意

搶魚大家都唔拎魚,打爆就走撚哂人
得,咁撚鐘意做裝修佬我咪搬條魚去自己屋企附近送分比人囉
咁撚鐘意玩自私,寧願係屋企油地儲技都唔護魚呀拿

未落地前打爆個箱就有金魚子,若果部吸麈機去吸魚子隻熊會提你,你返去交嗰度射佢走就得,若果你有本事喺部機未趕到前射走佢都得!

我最高上到205咋 今晚加你一齊玩,不過講明先我唔勁架

原來要未落地射

得架啦

所以最好分開打,反正呢版唔難

頭先打咗場水漲
第一次打無留意差啲衝咗落水

我會即走

愈低愈難打

笑左

簡單翻譯(左至右)：

因為大家都話我好難頂^

所以我就試下改變形象

唔係，唔關陣味事囉

^ウザイ：好煩，亦解好臭

Sorry, that page doesn’t exist!

upload多次先

淘
我問佢二三代有咩分別
佢話多左個usb頭only

唔知有無日本痴線佬打工上到999

搵到打到去700

識唔識貼圖

200% boss 出得仲快過你運， keep 住殺一運一都趕時間

我貼twitter條圖片link之後del左個twitter post

之前都照貼到，但唔知點解今次死圖

加我啦巴絲

以為係game play片
不過諗落有心做 999其實唔太難

頭先玩塗地 第一次咁高KD

Q&A好似無呢條
想問下餐飲車既技能卷飲左係會同牌子易出某技能既機率疊加定係覆蓋？

有無人打梗三文魚 有條友拎小綠當打turf war 咁係屋企填地 我頂唔順啦屌 俾人雷到below 100

預埋我 200上下
fd code返到屋企再知

我又想加入, 仲有無位

有冇辦法係冇機既情況下知個code

愈低分愈難玩 d隊友唔知身殘定係智障
會有想像唔到on9野出現 豬隊友先係最強boss

好似無

用FD上網打NORMAL對戰 係唔係無得開定房入隊好似打工MODE咁?

晏d加你地一齊打！

係咪無咩人用阿米波啲衫

件鐵甲好似都好丁

打緊魚跑

我都打梗魚跑

D技能好隨機 好難齊

屌係咁斷線
明明已經係正wifi隔離玩

4372-5950-6899巴打有冇打錯?冇呢個no.

巴打入唔到你場呀

覆蓋 所以d brand 技無咩絕對功用

岩岩打梗 出梗黎

琴日打工由130輸到落115
今日有個fd一齊玩先上到150

岩岩開左個房 你地試下入唔入到

第一次host 如果唔夠4個我要揀ZL 搵街外人組?

入咗

好耐無試過咁順利

你地都好勁

1 ready之後走左個 ?

係呀屌

我去左accept friend request

我重開過一次房?

add左

開左~

連登有愛

新手可唔可join

熟手真係差好遠

一齊玩到變老手啦

識用武器 / 合作 同街場差好遠

12點先玩到 你地會唔會打完哂架

玩得好差

Add 左啦

差一粒 可惜

岩岩殺到 差一步

宜家暫時滿左

我打到10同fd開台有位

好耐冇遇到識打魚煲既人啦

我走左 其他巴打可以入

巴打你add左邊個?

4732-5950-6899 add 左呢個

你宜家試下join 唔join到?

定係岩岩個個就係你

喺UNY連機買咗港版 唔識睇日文

我犯太廢了 sor

行貨跟日文版

放左佢 收歐/美2手

下次迫死唔好救,自己走咗先

卡150% 有冇位

有 我再開過

我走咗,有位

巴打係

スネークhere

added

岩岩accept左 再開返

次次add人就斷好白痴 個design

入左

仲有無人打三文魚? 岩岩10點update map 成間房俾CIA 扣走左又再開過

我一陣同fd開,你介唔介意join我?

我
我岩岩先ADD你 我係K字頭

屌連續兩場三文魚都有人斷

我都想玩啊！！ 可唔可以一齊呀

唔升係咪正常

add咗,一陣可以合我玩

我都想打魚跑
介唔介意ADD埋我
2626-2667-1597

頭先我升到150就暫時停左

打埋呢埸我去打金魚

我想問係三文魚打到3塊碎，但點解係海膽度唔見有？

12點左右開交換裝備房
8人/到時間就會開場
有興趣請Quote一下
寫低自己會著/需求裝備

出：
1.3安全鞋

求：
1.0 SP減 牌子：エゾック

我去開個大 出一出房先

求教

有冇人打魚

係點架？我禁你地佢話cant join frd 嘅？

新手今日買game 巴打推介玩咩模式先

我開了房 有冇人黎

應該係滿左房 / 未開房

可唔可以加埋我：（

同場有自己階級以下隊友 自己個分唔會升

加左kenneth

一陣11點三文魚場250%有冇巴打一齊

日版定美版好

我頭先係其中一個巴打房 已經分唔到邊個打邊個

單機打電腦熟習操作先

圖？

每次出去add完人就入唔返房

好bug

想問下海螺係咪淨係可以喺三文到拎?

fest event / 三文抽扭蛋有機會拎到
我淨係知LEE兩個方法

不如我而加開房 你地入黎

做咩打左咁多場都冇升過

矢作巴打話:同場有自己階級以下隊友 自己個分唔會升

咁樣樣

我OK 試下打唔玎到千二 扭埋個蛋

唔係有架咩?!
我記錯左?!

add我一齊打啦唔該
5513-2203-2730

新情報

開左喇 冇pw

240 我又上線睇下有無房亂入先

巴打個code係咩 加我！岩岩開左房 冇人：（

5047 9629 7007

頂唔怪得啦

260場有冇人一齊

Kathy一齊？

對唔住 我記錯左

Sorry巴打們

Invite me la

開左 入黎

有人Discord之類開住CALL打嗎？

入左Kennth場

我要升下%先搵返各位巴絲

仲有冇一個巴打 -1

我岩岩入個場係幾多% 架?!

240-260%場

點入架？：（

有無 200% 場
2971 5476 3016

我地岩先好似卡死左係140%

日文字係邊個巴打？

岩岩好卡住

想有分加 毋須理會% 同自己階級以上打就有分加

無知一問, 三文魚d裝如果開晒4技, 之後揀獎品揀新果件

舊有4技係唔係會自己變做碎片定係會無左

跌破200

你地無統一叫法好易令人混淆
%評價不等於難度

應該係無咗

新手十幾lv 啲服裝裝備應該點揀

岩先收到riku巴打invite入房, 但我唔識入

sor

姐係淨係fest可以拎?

巴打們我打到lee到先
下一節三文再打過 3Q~~

等一等先？ 我想搞搞個VOICE CHAT

魚跑有冇人玩

554782621610

唔使sor 我驚新手混淆啫
評價150%同達人150差好遠

Bug jor 條又入完黎走左

應該係 salmon 裡面第三項

友

做咩三個都開波

佢自動加人入場

家下得返一人前

噢 我地誤會左, 宜家明啦

痴線， 街場 wave 1 連輸幾場

一齊玩？

好呀， 2971 5476 3016

Add左

你開場邀？

你入

屌你老母打打下魚煲做乜撚跳左落地下架

已入

仲有無位

-1 有無人入 WAVE 2緊

我可以

有 5547 8262 1610

加咗 v字頭

開左 入

200%以上你得唔得

咁算啦 新玩無耐唔想搭沉船

岩岩無睇到名唔知你走左

Kathy我入埋bt場刷1.3安全鞋就訓了

Full? 我都想要

應該未開場 等緊佢

準備開場

Bt ching在哪

好

8人/ 10分開波

諗住4v4 ng場定直接完場？

無人有件衫

好難齊人 直接完算 繼續三文魚 想破下記錄
最高270上唔到

我得濕鳩裝

仲開唔開場 想要1.3安全鞋 金毛巴 我尋晚加咗你

開左啦 你快手入埋我開波

ok 黎緊

想問係咪注文買既只係得2技

我好似有(未爬文，回定先)

你地去出望下岩唔岩先

唔知邊個遲入 我開多次

唔該哂bt巴 下次再打三文魚

我買左 你要既我可以開比你

爽死

係咪random出幾多技咖？ 次次都得2技既

想請問一下左上角個29係咩
啱啱響炸蝦度換左支飲料
但唔知點用

試過出一樣技既鞋

有3技架 10萬買

岩岩係荃豐買左個三代
本身想要二代 不過伍無就求其啦

20round內提高你裝備出現左上角gear power嘅機率

有無巴打打三文魚

我嘅槍game底係用keyboard同mouse喎

打左成晚金魚冇升冇跌

唔該巴打

個個人唔同 我玩開Xbox ps4
明我講乜就得啦

返到屋企啦 有冇魚瘟團 join

其實有無巴打想上999

巴打一齊? Add you now

樓上重有無位？

新人留名

我都add左 我係N字頭

做咩sexxxxx add完我又即刻刪

Add埋啦巴打 5047 9629 7007

B字頭add左你

add左，有冇人開場？

你開 然後邀請我得唔得架？ 因為我唔係好識：（

去打左兩次街場等開團 全部wave1死

巴打你開？

ness兄邀請我多次我

邀左好似無乜料到 無人入

我一入去就斷左

終於有件野係可以睇下

晚晚同你互射 我有鞋

7077 7625 6405 有魚速鞋 大家換射

我訓啦巴打

飲埋汽水都咁樣 點算好

30粒碎

最後一粒技博唔過 梗係儲碎入技
做乜咁睇唔開去升佢
又要洗左佢/重新注過

柒左 唯有慢慢儲 想喊

想問下隻貓有咩用

一到呢D時間三文魚又係充滿智障隊友

?點解要洗左佢/注過？
有得揀入技換左邊招佢吧？
唔係咩？

睇q&a

推塔對面場場都雙甲 一係銀噴隊友搞事
點玩

你膠我做乜？

我反問緊佢，你膠我做乜？你解釋下

幫你搵埋喇 q&a寫撚到明 仲反問

你咪當我覆佢 都唔明咁敏感做乜 又唔係屌左你老母

你閱讀理解有無咁差
上網原本講緊佢有2個同副技，最後個升埋之後唔一樣
有人覆佢點解咁蠢升左佢，而家要洗左件衫或者再注文過啦，應該唔好升佢，用碎片呀嘛

而我就反問點解要洗過或者再注文過？因為用碎片插技能有得揀換咗邊個技能喎，唔係得問號先有得插技能

之後你又俾膠我又俾個海螺圖我。
你究竟明唔明個問題係邊？

我好討厭人屈我所以反應大左啲，再加上呢個post有個風氣係好多人唔睇清楚個問題就叫人睇q&a啦！ 咁
先至令我有啲火火地

希望我呢次比較詳細嘅講解能令到你嘅閱讀理解能力加1分，感謝。

好，當你覆佢，睇返你個回覆，請問可以點對應返佢個情況？ 唔該諗個好少少嘅藉口好嗎？

[url]
用雨雲測試對物攻擊力up vs墨水甲
雖然用落雨測好似唔太準
不過睇落個速度都差幾多下咁

用雨雲測試對物攻擊力up vs墨水甲
雖然用落雨測好似唔太準
不過睇落個速度都差幾多下咁

原來碎片有得換技?

其實巴打個 case 好簡單，我認知就第三格佢一係抽一係插碎片，咁佢用飲料搏抽到咪慳返 30碎，搏唔到最終都係慢慢儲返 30碎攪掂，重新注文就無著數，因仲要再用螺上返 4 洞。
我見上面巴打 post 圖唯一就諗到海螺上洞果個 point 值得講下，有錯請指正

應該有，我見插技應該係無限制一定要插係未抽既 "?" 洞度，只係碎片數量要求多少有分別，理論上你最後一格抽唔中，就可以用 30碎換你指定既技能。

唔想做人啦

有冇高手可以分享下d 意識

利申：淨係打過ng場

rank黎？

sorry, 眼殘
我呢個新手嘅意識係：練下新武器等人carry你
贏又會開心，輸又會覺得應份
心態上好健康

爆風輕減效果 完全篇

簡單字詞翻譯
ダメ＝ダメージ＝Damage
ミサイル＝導彈
アーマー＝Armor
寿司＝スプラシューター＝玩具綠槍

懶人睇依度：
0.1食 2槍sushi 加 中距爆風已經唔死
1.2食 2下水球直擊唔死

其他情況好詳細好難解釋+好少遇到
好好睇睇就裝夠1.3啦

要點做

up多樣
上面把槍 係S+最常見既3確槍
無貼紙版本叫寿司（スシ）
有貼紙版本叫スシコラ
全寫係スプラシューターコラボ

僅供參考 有興趣想知多ｄ其他武器日本仔點叫既我再寫

至於點解會比人叫綠槍
因為佢本身真係綠色

白色個支又叫乜

好多槍都會根據自己既隊伍色而變
比圖或者日文名我可以答下

好想要返把

わかばシューター

短名無需要省略啦
わかば 貼紙版もみじ

3XX hkd
我遲下有時間試下eva膠整下先

把打整完影D相上黎開心share下

新手感受到街場可怕
遲下可唔可以join巴打們打魚春

諗諗下我對柒鞋不如係咁用兩萬拆技
直至出齊技為止
咁樣就算出唔齊都有碎片

真係賭錢咁樣博
利申：同你一樣

係，品牌貨唔拆碎片而用30碎其實有小小浪費。

若葉？

你唔練好d槍去打魚一樣累全隊 你揸住新手槍去打rank仲好,反正c rank d人同你差唔多實力!

想問下點先可以洗技 睇完都唔係好明

仲有有冇巴打add fd一齊打三文

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

想問有冇人有所有 amiibo 既對照表

意思係咪要拆我唔要嘅裝，之後再洗技洗到岩為止？

琴晚打魚春打到150%就無再加...
中間如果有wave 1 2 fail 仲會跌
跌完都係唔加...
係咪因為除咗勝負仲要睇表現先決定有無得加?

我都係... 去到150% 停左 但輸左照跌

跌完再贏返又唔會加

睇你個場要求幾多魚子就知咩級數場，
打低級場唔升。

你有件Aaba裝，你唔想要個b,你可選擇
1. 用30個a碎片，搵單眼仔用選項四換走.
2. 搵單眼仔用選項三，你會花2萬，得到
A???+碎片a×2 b×1，之後再升裝。

洗左一次就成功

巴打今晚一齊玩場黎注文 ok?

注一星裝 唔係會 得到 A? 裝咩

想問下巴打，用汽水係咩意思

有低機率出返一模一樣既裝

炸蝦巴士按X,會有技能汽水，飲左之後果20場,技能經驗1.5倍，升級時該技能中獎率提升。

明白 咁如果出到黎 係A? , 係要左佢 再入巴打場注過?

我一直以為係個人經驗，要比錢買20場定係點？

如果講緊呢對既話 可以照買 因為佢個牌子本身都易出Aaaa 自己慢慢洗好過浪費quota去注文

有冇巴打有回墨速靚裝

我有冇理解錯
即係如果想洗brand技食券都冇用?

明白晒 唔該巴打詳細解釋

今晚有無注文大會

有神快拜

即係同場啲同伴低lv所以無得升?

歡迎搵我打魚

最高rank 360

琴日三文贏咗場之後 輸到得番20/99 果斷唔玩

萬五

尋日答過
同場隊友有人低級過你 你就無分加

sorry
無追哂所有post
即係要做最低分先有分加

未當幫其他人升LEVEL 有得換獎品就OK

所謂嘅level係達人，一人前呢啲
但就算你達人五百同達人二十打都有得升

splatnet更新咗毒撚恤衫

其實買日版好定美版好

我純粹係諗高分啲會派彩派多啲
目標都係為咗獎品

玩緊日版，轉美版係咪要由頭打過？

你咁諗都啱 高分評價高倍率高 可以講派彩都多啲

Lm

漢字既話
若葉 貼紙就紅葉

ABAA 差9塊

我最高270 派一次彩可以過250 拎2樣裝 幾爽

卡150

我170 下次JOIN你玩

唔係達人個150喎

前日亂入左兩場巴打場
180-250場應該 因為無分加比我
其實我覺得好多關有特別既方法去打而得我一個知
無人配合 例如rush場 姐係1堆野9rush過黎有金蚊圍住個條友
roller既話 其實可以慢動作向前行 姐係唔好推盡條stick
個motion都可以車死所有細魚 除左金三文
但個個都走我去我執邊射前面
明明我已經特登走前
最後咪金蚊突然轉目標搞出人命

比多幾個例
夜間大炮 其實留一個人係上面不斷射好
垃圾桶個d你下面兩支炮角度上都好難射得中入面又辛苦
雖然完場會變左一條友2000粒春但無點運過野

跟住既就係飯盒關
長距離既連射武器 96/機槍之類
一直射唔好停 等短距既巴打運係最有效率
吸塵機既話 2-3個處理就可以
唔洗下下come on吹人過去
全部過埋去打既好易中間spawn一堆怪變全滅

最後個分唔代表d咩 好多野貢獻左但數字上寫唔到出黎。
其實唔洗太在意

其實你地統一叫邊個？
咁既話我最高 達人260 270%

屌我自己都叫到好亂

不如統一左個叫法之後係Q&A到都寫一寫等巴打們組隊打都有個共識可以易組D?

我唔係幾知點叫 新玩

正常唔係叫評價個%咩

一係統一叫%前面個數字
新手個d未過熟練未到達人會出現重複1-50誤導人

夜間大炮一條友高位射3個運最好
但唔好貪爽走去搶大炮玩
射之餘要睇下有冇鯊魚 飛彈之類既野接近你
見過幾次有人搶大炮但唔識打飛彈三文魚搞到滅團

唔係 我應該未係

或者，畀返個單位應該就易睇好多
達人270分 or 250%
一個叫分，一個係%

其實係咪達人級，去到100分就只會不斷加上去?
如果係的話
想講達人150分唔好就咁講150，新手/未到達人級的人唔會知可以爆分(150/99)，只會以為講緊150%

利申，未到過達人100以上，都係睇上面堆巴打所講同Q&A推論

淨講%咪搞掂
如果唔係未夠200%嗰d你想佢點講

你地鍾意啦 睇得明就ok
我就叫開達人xxx 如果見到有%出現 我會默認做評價

下次三文叫埋我 唔想再單排
達人 360

眼鏡唔錯咁

btw電話都可以睇到salmon run時間

個apps叫ikawidget，有分1,2代，ios同android都有，不過香港dl唔到
android用apk, ios要轉jp咁

可能要打到上達人見到個畫面先全明, 其他rank我諗巴打們 (我都係其一) 多數都係見到 X/99 跟個XXX%

正

down下先

仲諗住今晚打三文魚

得switch 點有nnid ac?

唔識答添
抱歉

我都冇nnid
ikawidget2唔洗用

第2場對面有重滾
幾好睇

想問下有無得男轉女
我淨係揾到轉頭髮同褲

Q&A

達人270%下次可以一齊

人速牌老是常出現

但係主技唔岩

黑超都係，老是常出現

副超就係人速牌招牌產品

日

副超時間夠落左架，跟住新品又係佢

好開心
多謝曬巴打

你就好啦

玩過3.0
好易失誤落水
3.9唔敢諗

我得一個位😰

好易落水

第一次注文出曬三個
我平時一個都無

聽日有 pm住先

大陸貼吧偷圖
傳說中1%單眼仔用左寫輪眼

孖車炒車

一個位？

注文攞貨個陣淨係得一粒游速

我以為你話注文list得一個位
所以諗極都唔明

傳乜野說姐 我應該係連登第一個出10萬既人
C帶鳩order 我就是成功例子 I love HK

呢家賣緊件shirt係咪重機神裝

我意思係我嘅第一次

so99y 我quote 錯圖 想quote上面貼百毒個cm

我都估到

有冇人一齊rk

我jj插沙道歉

有冇人加好友，互相注文刷裝

我有1.3 防墨帽

點解大家大可以咁快儲到裝
刷碎片都刷到痴線
教下細佬

咁又唔好條jj好慘

12點左右先on 你得唔得閒？

我到而家都無用過d碎片
連d卷都無用過來刷
成日覺得d卷好珍貴留係度唔用都唔知做咩

我只係洗裝咁刷

每次兩皮
無錢又去打三文

要好撚勤力

係 但係我次次三文打到1200-1600分就收手
仲要我成日買衫買帽成個購物狂咁
但係我會留住150000唔用

我加
而家on梗

屌

同求

係主要靠注裝 刷效

[url]

齊齊加好友

係咪

自膠

[/quote]

[/quote]

想問係唔係要互射一次 先有？

係，一齊玩一場就得

未同人連過

North:
有冇師兄姐一齊玩?
4 mode輪住玩
我開左房，新手居多
暫時有5個

2264-1089-8127

Game名:ImGiroud

有冇人一齊玩?
4 mode輪住玩
我開左房，新手居多
暫時有6個

2264-1089-8127

Game名:ImGiroud

搵師兄過uwants 香土啦

好趣緻

[/quote]
巴打諗住幾點開場？跟機

想要，但我根本無勁裝可以畀你注

我岩岩開左場 , 加左個d 自己入

照加，冇問題，大家開心玩，玩下就有

[/quote]
我add 左你。我係k字頭 有遊速鞋

我都係 入黎求注

我入唔到嘅

入多次，睇下有冇開左場

諗住速刷定輕鬆玩？

咁急 咁我都開機先

美版Fest

9月1-2

Thanks巴打

又會諗得咁正

唔該曬巴打

歐版都係

日版呢

呢2隻色麻麻wo
無精vs血咁爆

感謝巴打

加左巴打你，日文字

唔該晒巴打

搞掂晒

十二點有無場

希望注到

有我場 每晚12點2左右開

我又黎黐裝先 繼續帶返件隱游+游速

琴日果件裝得二格咋 今日再痴餐

我去思考人生幾分鐘
預我遲10分鐘

場已開

25分開波 琴日既情況黎睇應該都係4 5個人左右

宜家黎

去左思考一粒鐘 聽晚再求

Thanks bt巴

sor bt巴打我第一次玩呢個mode

鳩玩既姐唔洗在意 無經無錢收

都係感謝 金毛巴

求加一齊玩
012749188498

想省錢省時間刷裝就盡量注非品牌類裝備
即副屬不是跟品牌傾向相同的裝備

Btw 其實我仲係唔多明呢句點解 有品牌傾向唔係易出想要既副屬多d咩

就因為有傾向既野易刷
而order一日得一次
所以比較上order D難刷既裝會比較有著數

寫依篇野個陣 未出現主屬跟副屬傾向相同既裝備
依加既話應該要修改一下文字

我得閒先搞

啲人拎支魚炮衝最前想點

因為無隊友幫手開路 ？
我試過拎住 但無隊友幫拖開路
去到4之後俾人反勝

我都試過無隊友幫
好無助

+1
我亦都試過開哂路
條友拎支魚炮唔何走左去邊

求裝備 求注文

on99 年少無知買左任記ver 想要埋店鋪版本

淨係有得"要返"，無得"要埋"喎

就係想要番 隱形＋回墨 真係無咩用

Source：たいじ

呢排推車推到燥

打成晚都升唔到

我仲KEEP住係S 唔上唔落 HEA玩算 洗下裝

注文得完得一個洞係咪唔值得買？

正喎夜巴 求下次置頂

上面個app點樣set到睇裝架？

要LOGIN先有 同埋加個WIDGET

ios果個會係咁

金毛ching 可唔可以捉住我隻手仔教我玩

跟

抱住當你體感咁搖會唔會正啲

下個歐美祭典主題流出

識飛VS隱形

據上次經驗 揀小眾果邊可以快排

估大隊會揀隱形
所以我揀飛天

日版fes呢

坐大脾

好似次次都係歐美出主題先嘅？

個把傘槍好唔好用？

係小巴笑左出來

我覺得塗地就ok嘅
但係殺人就…

日本多痴心漢子，一定揀隱形

如果玩得廢 淨係識塗地 玩咩最好

日本fes應該係時間停止 vs 隱形

時停系列

唔關日本事啦
係男人都想揀隱形
如果日版都係呢個主題我揀飛天

９月１去左旅行 無得打ＦＥＳ

帶住去打

帶埋去旅行玩深夜打

外國地方大想揀飛行都唔奇

銀噴
兼唔好打rank

飛天

推塔好似ok呀

今次重唔係銀噴？

銀噴
我開頭好鍾意用 但係而家轉用喇叭槍
我覺得都塗得快

等我得閒試下先
試左好多但係覺得Nzap最好用

銀噴令大家自信大增
用嘅玩得開心
拉距殺佢又有成功感

有冇巴打分享廣場中間告示板位置或相?:
我一次都未參加過, 下一次來想參加

Splatfest

你實望到 唔駛咁驚

當日入都得

塊板響正中間好難睇唔到

係咪未到果日就見到?
邊度睇到Splatfest日子?

有無巴絲知邊度有鋪賣c-force type-c轉hdmi線？

到game入面公佈之後就見到

想問邊隻amiibo係著校服個隻？

新舊INK GIRL

Google搵啦
有埋咩技俾你知

唔該哂 其實有無話邊隻好啲

之前睇毒果影個background似響福仁二樓

都話叫你自己睇下有乜技
人人唔同 點知你需要乜
Google下都唔係咁難姐

早幾日係荃豐買左個cf003

諗住無話邊隻特別正就睇樣買算

Thanks傻啤&古都光兩位巴打
今晚去望望先

我都想買個 用原廠個座驚部機長玩太熱

連贏，之後連輸爆 bar 是咪悲哀

要調整下自己心態 一係連輸多過3場就唔好打

今日有你地最鍾意嘅銀噴

有冇歐版時間

唔知點解android login唔到

ios login到但係show唔到battle result
不過無乜所謂反正用黎睇app店同魚跑時間

銀噴撚，我忍夠啦
0殺8死，油地又最低分想點
拎銀噴油地都最低分好反省下啦

如果銀噴都低分就已經唔係武器的問題...

邊度睇死幾次

app

個App 翻睇返對戰記錄會有

有冇注文活動

玩銀噴無1千p 就應該棄game

注文一日得拿一件，起碼三日先拿完。
星期日晚上啦

有無達人以下巴打今晚想打工？

我

我今晚9點又搵返呢度d巴打一齊開工

有S+唔搵 搵個S既教 你班hehe

屌慢左步 有位先叫我

點時間表無反應睇唔到三文用咩武器
我換左另一個

up錯我主人

求店鋪裝備 只要本體

我好似有

幾點得閒

今晚九點半開波 主要幫達人以下巴打升達人 晏啲我留id

今晚啦 你地慣咗12點吧

早2日已經喺度加咗幾個識打既玩，即刻升返條評價！

你捉住我隻手噴漆
我怕我興奮到噴汁

New驚？

salmon run最多可以上到幾多%？

有冇巴打down到， 可以share apk

今晚三溫 達人 240%

anyone john

印象中唔到500%

明天新槍

達人 30/99 (唔記得%)苦戰中

距離短左，但叉快左同機動性高

睇吓得唔得

個尾係漂白水定柔順劑

細技係感應，大技係護甲

スクイックリン大神番黎

有加你玩，你好似係2位日文名巴其中一個，今晚又黎一齊玩！

記憶中洗潔精狙好惡

wave1又比人全滅下輸多左鋪
即時變返熟練, 可以一齊玩了

廢柴打魚求carry

有無人可以帶6lv新手

我愛槍
但無左盾

殺人好爽

今晚八點半打魚250%場， 有冇人john

你太勁啦我呢d得180跟唔上！

240%跟機

點解你地會記得自己幾多% 明明%最難記 正常又無顯示

180% 三文有冇人打
街場打到想喊
SW-1197-8667-1888

因為230>240>230>240>230>240>230>240 looping

三文魚跑 達人 200%以上場
已有1巴打
-2

因為我地全部都係望個 payout %

起碼最少我係先

worked! thanks巴打

205%
SW-1197-8667-1888

加左 kenneth

巴打一陣開唔開場？

-1

你地打住先 今日可能要晏少少, 出左去食飯未返屋企

有無新手場

08:05開場 仲有冇人

自己留code開新手場就有人john

170%係咪應該開新手場

Kathy mon住你on 入唔入？

我都係望%
關自己報酬事點解唔望而走去望條bar

應該開幾多%

新手留名，重係底層爭扎緊

三文魚跑 達人 200%以上場
已有2位巴打
-1

抱著贏輸無所謂，但盡力爭取贏
呢個心態舒服好多，rank 都升返小小

有冇三文魚新手場

我想
你開ok？

OK

之前見到有達人分數/%評價對照表 依家搵唔返

食個飯先

夠鐘啦WO 巴打咩名 睇下加左未

開咗

贏輸都確實唔緊要 但係玩果時做齊啲基本野既話就算輸都唔會輸得咁慘

岩岩食緊飯

我宜家開，其他巴打食飯

2962-6558-7587

而家開場

Kennth 巴你Join 唔 Join?

金毛巴唔係打咩?

我開左 你入黎 你加朋友

added 日文名

自己入黎

可唔可以加埋一份

巴打你入左我場喎

一禁出去Add Frd 就斷

OK啊

屌，梳

咪一齊打囉

入返黎啦, 未夠人呀

我以為佢開240%場

日文巴 一齊黎

自己入黎啦

好混亂，明明撳你個名但入左其他人嘅場

開住先啦

我同佢一齊玩呀嗎

佢show你off左line

唔見 求加

金毛巴 入我場 日文巴係我到

入 Kennth 巴場啦, 我o係入面

好好

佢地加朋友彈哂

加fd會彈真係好煩

エクスプロージョン

依家呢

打空投箱 無人去打箱… 我揸把掃清怪 愛莫能助

sorry

sorry，唔小心落左海

差你一個

今日好多潮漲

仲有無位?

依然-1中

sor我wifi有d事
你地開住先

而家ADD 5分鐘後入

加我 pls

好驚斷線

我知好廢 但會唔會太過分其他人

岩岩加左nelsonxxxx

add左 兩個英文字母

你殺幾多都無用，主要項目無人負責都白費
rainmaker?

就係場場都係輸反 count 嗰下唔服

第一次畀把遮降落果陣擲死

三文魚 新手場 請add

Sorry 係我累隊

其實都冇乜野，不過真係好刺激好驚險

隔左一段時間，仲係c rank既都唔太識玩

笑左，但發生咩事？

有無三文隊要人 ?
Sw-2971-5476-3016

開左房 兩位試下入

可能因為我個名係めぐみん

c rank 永遠亂嚟，就算A rank 都仲有白痴

你地幾多%

小小建議：
1.我地涂地意識唔係幾夠 無油定牆同後路準備走
2.無用盡武器能力 毛筆係可以高速滑過鐵網上

有少少見到巴打犯既毛病
1.引緊鐵板去container個陣截停
2.毛筆萬萬不能用zr開路 除非逃走

學野
Btw 玩多場沖涼食飯

另外 毛筆有個攻擊速度加快既方法
同人體結構有關

試下zr同b制 狂禁黎睇下
會快一倍有多

我走先 冇升過%

點先做到衫四個能力係一樣？

後面2 係點解嘅？

求下你地油地啦

之後會注意多啲

我食飯先

金毛巴而家係咪場主?

有冇人打三文魚？

巴打你開?

※趕去打tower 個類ok既無問題
1.開條路太細 只係方便到自己
2.一路油一路游先可以回到墨 一直線行ink效率唔高
3.毛筆本身低攻 你去到最前線都無咩實際作用
加上之前已經用左好多油開路 好易奶野

sor9 係我 有無人入

我 [/quote]

出去add返人係咪會斷線？
見到有人add我 你地就咁入唔入到黎？

我170% requested

利申先 上代 毛筆S+ 60
你可以望下我速度

有三位巴打add咗我 已add返 房已開

返到 睇間睇下有無場亂入先

有冇150%

你閃走左

因為有人add 出咗去add

多謝金毛巴指教
好少玩毛筆 學到好多野

200% 一齊打，sw5843-0480-0814

Q字頭係街外人定…？

街外 ruki邊個黎

-2 頭先入咗黎嘅巴打唔好意思 依家再開過房

入左果個係我 試一場唔岩我打會自己走

人體結構有關
真係唔知 試下先 得閒跟巴打學下野
300%up

有冇200%巴打

たか 入左，達人

加住一位街場打住先 一陣再開

1200p 已打完收工, 有 200%

Ok

梳，大技射唔中累到輸左

鳩玩既姐 隨便啦

三跑好似間房一開左招街外人之後就會全部都係街外人

20號個轉d武器點打孽榴 lol

我好似15X %
有無場happy下

[url]2314-3351-0832[/url]

金毛巴，陣間拆左間房邀埋紫菜巴

出左做url 好柒

Thx

你開 我有add你

added you

再開過啦

你兩個是但一個開 我入黎 我去個wc

我晏D繼續, 你地玩住先

我開左

插返電影mode先

ok 咁有無人玩？ 240% here

巴打你介唔介意達人無得升

房呢

斷左線，佢話我暫時都開唔到房

咁我開 你睇下入唔入到

我係P字頭K 字尾巴打
宜家幫手

邊兩位巴打亂入

我係Ness

死都要迫我睇個兩條友講野

-2

要搞掂啲砂煲先

-1 邊位係YY
見wave數正常 最低應該係熟練級

頭先195 入去兩場都冇升數

好混亂

講自己埸個game名好似好啲

好彩

出咗出add人 再開過房
巴打注意 達人同自己級以下打係無得升

毛筆有聽我書 我愛你

我 係咪太屎?

唔係 得個知字
啱啱果鋪wave2一開始應該貫死隻野 我招大技幫唔到手

-2 仲有無人入？

唔知你地邊個打邊個
因為係達人以下房 係無分加的

200% 有無團？
FC 0771 0607 4705

夠數好閃啦，唔好戀戰

原來怪都有合體技，啱先鐵板推住粒榴彈衝埋留我度，死左

死左請企高台企角落位
個個跟尾既話 炸彈dom唔到你地

180可唔可以join

差少少

著地個下型 企正車上面彈9你落海

可能我評價太高 拉高咗個收集數
正常唔係咁

果個我黎

其實我210% 咗，係咪會拉高咗收集數？

佢地個個240-260%

我回來了 有場？

我11點join

好 轉250%場

215% now

大約睇你地熟習武器同分工既程度都估到

有無新手場130左右

YY 去個廁所先 轉頭再開
其實我同緊邊幾個巴打打緊

我頂～·

我停一停 食飯

我都休息一陣，手掣無電

抖陣先

比多個建議
死個陣掃一掃邊個隊友最近先
唔好一尾追住一個隊友

我後面追緊你架

最衰自己手多 食飯前打 連勝上去 拉高咗熟練場收集數 其實你地打緊達人100以上難度

盡量企d方便隊友dom炸彈既地方
短槍既一定用炸彈救遠既隊友
你諗下佢邊個角度dom你會dom得中既
就企定定

其實把遮反轉之前會放個落雨波波出黎
係佢未升上半空之前射爆佢就唔會落雨
下次見到最好射爆佢先，特別係wave2/3

點都好過我打自己lv既街場鋪鋪wave1都炒

同埋得閒射下打直個啲牆，方便走佬

金毛巴夜啲一唔一齊打 等我學下野 頭先試跳掃好似分別唔大 唔明關人體結構咩事

300%up 應該唔會雷到人

個啲隊友真係豬到...

反射殺埋最好

不過多數後面都有細怪包抄

係game入面加唔加到fd

超級新手場 130 左右

FDCODE: 4415 4429 7698

手軟 休息下先
大約係咁樣 １秒掃到４、５下先叫夠快

打完之後去番add friend 個度有個你曾經一齊in game 過嘅隊友/敵人
可以揀人add

呢個遲早玩到手痛

把遮好仆街，就算瞄你黎射，都會射你側邊，搞到你要走過少少先可以反射殺

所以我開達人以下場 諗住幫下被豬隊友搞到上唔到去嘅巴打

有時你見到我做奇怪野唔明可以問 因為每個級有唔同打法 我慣咗達人500個打法 同普通達人200場有少少唔同

500

好勁

我唔係好慣掉炸彈，好快會無墨
反而射槍就易控制好多

矢作巴打in game 係咩名？

是咁的
通常我地按制 做既動作都係尾指名指固定
然後用手指筋黎Click 好處係用力較少 但速度唔會快

換左依個方法之後 只係托住部機
當自己Fing手咁
其實姐係將隻手做個OK既C字型手勢
chok chok chok chok chok
咁樣就可以做到超快既毛筆

而且毛筆跳起會加到油地既距離
所以好值得練下

條片亂鳩Google番黎
大約咁上下

一齊 v字頭
加咗你

可唔可以簡單解釋下點解跳住黎掃會增加hit數

你地平時係連埋部機/handgrip揸住打?
我平時係分開兩隻joycon 咁揸, 用右手手腕最多

230跌到得165
求隊友 Sw 1878 0719 4964

125%有冇人carry?
SW 3869-3529-8109

仲有一種方法 不過依加部機太細做唔到

加埋你
我開場 v字頭

你個code錯?

斷線狗祝你地死全家 隔兩三場都見到依d賤種狗 咪撚玩依隻game啦

add 咗巴打

入咗場

上面寫左D 再補多少少

正常做法 用手指筋
C字手勢Fing 用手指筋開合之外＋ 再加手掌筋

Fing個陣你會大約感覺係 ZR>跳＞ZR＞跳 Loop住做

慢左

Friend request sent
start with I

wave3先係12粒 輕鬆寫意
差啲輸

wave3差啲仆街

係囉 原來我得150%

萌花巴方便既一陣幫我睇下係咪有個件衫

又差啲仆街

無事嘅

有 轉頭入你場

慣咗打法改唔到 搞到wave3成日有危險

有位個陣我入你場啦 你話要睇我啊麻 HEHE

add 左

金毛巴add左你 兩個英文字母 請問一陣會唔會開注文場?

唔係呀，打得幾好

你想既我就開 上次有人反映話三日一場就夠

有冇場俾新手join

實一呼百應啦 早幾日部機唔係我手一次都無注過 浪費左好多日quota

Sorry SW3869-3520-8109

係時候開新

我等萌花巴先 我要件衫
幫手睇下你有無依件

GG